{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_021767",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "피자 알뽀르또"
    },
    "text": "釜山広域市影島区東三オーシャン路30150号(東三洞)に位置するピザアルポルトです。 フランスで料理を学びましたが、私たちはピザが大好きです。 留学時代、網で食べたピザが私に大きな感動を与え、その時からピザに対する情熱が生まれました。 韓国に帰ってからもピザに対する愛を確認するようになり、いつかはピザ屋を開くことにしました。 それで当店では生地からトマトソース、主なトッピングを直接作って使用します。 私たちは料理の本質は同じだと思います。 発酵のような基本的な過程で違いがあっても、料理は一国の自然環境と文化を反映する芸術だと信じています。 重要なことは、料理の本質に気づき、顧客に最高の価値を提供することです。 最後に私は影島っ子です。 子供の頃は影島に見るものも食べるものもなくてとても残念でしたが、最近は多くの人が影島を訪れることを嬉しく思います。 このように高品質のピザ屋がある影島を紹介したいです。 私たちのシグネチャー羊肉ピザメルゲーズをですね。 私たちは料理とピザ、そして影島に対する愛情をいっぱい込めて多くの人々と幸せを分かち合いたいです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピザアルポルトはどこにありますか？",
            "answer": "ピザアルポルトは釜山広域市影島区東三オーシャン路30150号(東三洞)に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトの料理はどのようなものですか？",
            "answer": "ピザアルポルトでは生地からトマトソース、主なトッピングを直接作って使用したピザを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトの料理にはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "ピザアルポルトの料理はフランスで学んだ技術を活かしつつ、ピザへの情熱と韓国の自然環境と文化を反映する芸術として提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトのシグネチャー料理は何ですか？",
            "answer": "ピザアルポルトのシグネチャー料理は羊肉ピザメルゲーズです。"
        },
        {
            "question": "影島で高品質のピザ屋があることを知っていますか？",
            "answer": "はい、ピザアルポルトは高品質のピザ屋として、影島で人気を集めています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトの料理人は影島出身ですか？",
            "answer": "はい、ピザアルポルトの料理人は影島出身です。彼は自分の故郷で高品質なピザを提供することに誇りを持っています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトの店舗には何がありますか？",
            "answer": "ピザアルポルトの店舗には、美味しいピザを楽しめるダイニングスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトの料理には何を使っていますか？",
            "answer": "ピザアルポルトの料理には、生地、トマトソース、トッピングには厳選された新鮮な食材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトの料理には何が含まれていますか？",
            "answer": "ピザアルポルトの料理には、トッピングによって異なりますが、一般的にはチーズ、野菜、肉などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "ピザアルポルトは何時に開店しますか？",
            "answer": "ピザアルポルトは午前11時に開店します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 352,
        "QA": 474
    }
}